**GITHub Api Viewer**

Após clonar o repositório rode:

>npm install

Aguarde a instalação das dependencias e depois rode:

>npm start

Abra caso o browser não abra automaticamente abra [http://localhost:3000](http://localhost:3000)

Para gerar um build "deployável" rode:

>npm run build

---


Logo terá mais conteúdo aqui :)

...

This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebookincubator/create-react-app).
